Zara d衫點解可以咁白痴？

明明有褲後袋 但鏠左口 銀包都無得放
褲前袋又鬼咁淺 筆都跌過兩支
褲腳又唔知做乜係要短過人

Fashion嘅嘢 ...

縫左口咪剪開佢囉

條線係for你拆左佢

樓豬新香港人？

散啦 樓豬依家好後悔開呢個post

開袋都唔撚識

証明條褲無人著過
你識唔識

好好笑

傑出青年系列

唔識自己cut走條線?

封住係俾你CUT走條線個陣等你有破處既感覺

唔准笑樓主

樓主點解可以咁白痴？

第一次買褲??

人地封住個袋唔想佢變形咋

幾耐冇買過衫呀你

下次帶番老母同你買啦

我都唔知

樓主點解可以咁白痴

上網訂佢d衫啦

又唔見brooks brother, jcrew d褲縫口，我撐你呀樓主。

咪撚柒落去啦

縫唔縫口同唔識拆線係兩回事

大家唔好推 樓主快走

但做Hermes bespoke又會縫
唉 人生真係好矛盾

樓主當學多樣生活小常識啦

我都覺得zara既設計奇形怪狀,三尖八角,h&m相對就正常好多

西裝褸都會縫住後面個分叉位啦
你唔屌佢縫住搞到件褸緊左？
因為要比你拆線呀嘛天才

屌 你老母平時幫你街市買開衫嫁？

樓主快d走 呢到我幫你頂住

Zara d褲仲白痴 果條咁既carrot fit褲仲要縫到吊哂腳狗也不屌

可能你唔講佢都唔覺要拆

樓主咁大個仔第一次自己買褲？

on9仔

幾多歲人呀
拎完利是錢去買zara？

收到風樓主潛到落地核了

樓主快啲走，呢度我頂住

你有無著過西裝，自己開光個袋？

成日留意到d 人唔識/唔記得拆

咁好多平衫褲無呢樣野又真

樓主上水未

咁都有得笑

題外話 係咪搵線頭出來抽好啲？就咁拆或剪會有斷線

西褲類通常都會咁架 小朋友

樓主 係咪唔識拆線

好彩你唔係真人同fd講咋
不過你咁撚on9應該都唔會有朋友

潛撚水

人地唔識問下姐 洗唔洗咁串 你地天生乜都識？樓主可能小買衫姐

樓主快啲走！依到我幫你頂住！！

咪再推

係咪毒撚少買衫

自問買得多衫都唔識

唔好再推啦大家

你搵自己枝牙籤插落去咪開到個袋囉

輕輕推

咁樣叫問呀？
咁我地都係教佢姐
順便幫我問候下伯母呀 屌你老母

好在樓主冇拿去zara 換，唔係俾zara 黑絲收銀姐姐當面笑，從此有心理陰影，只敢上淘寶買衫...

多謝樓主提供笑話

衫都有智商

樓主點解可以咁白痴?

希望你係假膠

我真係第一次見就識

唔識唔係問題
自己唔識又屌曬鬼話條褲白痴就抵俾人恥笑

話間鋪白痴都叫唔識問下
連登可唔可以整個智力測試先比人申請會員

誠實

女仔通常唔知，係男裝啲老西先要自己拆線

以前第一次見都覺得好奇怪，又唔係假袋，但又縫起咗，最後自己拆線嚟用

見識少唔緊要，唔好乜屌，自己諗下辦法啦柒頭

關我老母咩事？

都係叫返老母幫你買喇

樓主，你呀媽知唔知你咁叻？

左你老母

有錢唔洗買sorry啦 咁多要求

串你老母咩

開口話人白痴就唔串? 接實啦柒頭

又真係好白痴

你

收到風，樓主而家係小學上緊堂，覆唔到大家

白痴樓豬

後生仔 沙塵白霍
俾自己人教訓下好過喺出面俾人玩死

順便提一下樓主，記得剪埋價錢牌先着呀…

樓豬搞左成晚開到個袋未

試過開袋之後爛撚左
同個sales講佢話唔係for你拆

蝗味好撚重啲衫褲
明明好哋哋但無端端整個扣或者有朵花喺度裝飾
當堂柒晒

呢樣真，拎番去換就柒到上天

呢d假縫係拎黎維持衫褲嘅外觀廢時買之前走樣
到你買左就拆得
但有縫嘅袋都係容易dur皮
所以一般都唔會放重野
尤其老西呢d formal type嘅衣著一dur會好肉酸
當然有人唔拆嘅 最多咪唔用or放紙仔之類

屌你老母

Zara比人告左之後d衫愈黎愈柒 買唔落手

媽... 好柒啊

之前第一次買都覺得怪點解唔係預開埋
少買咁貴
但都諗到應該要自己拆線

係鬼
uniqlo d 褲都係咁架啦

樓主快啲走
我幫你頂住

聽身邊啲女仔講架